美股認真討論區 CXXVIII

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加埋出面走資巴打post

又黎

長揸驚閪咩

叫雞變老婆，短炒變長揸

又爆post

留一留名

呢2晚搞咩，美股跌咁多
真係開始預期武漢肺炎燒埋美國?

長渣amazon 同tesla, 唔驚

長揸 TQQQ

有冇人識睇牛牛期權作廢同收左權利金未
short put左spce 21號
但而家無spce貨
即作廢左？

信正股～唔怕

睇埋星期一先知係趁機震定真係驚

不過呢兩日連唔太受影響既都一齊跌（雖然冇咁多）
我就覺得似震多
不過我都唔夠膽溝

信美國 唔驚

坐返十年八年實升嘅

lm

其實想睇大市有冇轉勢
只需要睇下Russell 2000 或者 IWM 就知
其實依家都未去到地球末日嘅階段住

權利金 唔係平倉收架咩
唔識求指教

未試過牛牛到期

希望只係跌多左
平時預連跌1-2日點都會好多人入貨買番升
又要唔覺有咩特別消息

同埋成日形住亞洲(大陸)個市唔掂
d人會即刻走亞洲d錢去美帝個度買

但宏觀d睇
美股個高位真係好驚會突然無預警大跌
十足十d歷史大跌市樣
高處不勝寒

靜哂了

自己部機用amd 頂住

全球岩岩開始爆
仲會有得跌

雙頂了

大家點睇美元同金同時轉強

而家係咪睹日本奧運開唔開得成？

轉勢撚全面進場

賭緊熊一黎緊未

18年尾殺到咁上下先有d關事既新聞

講左幾個星期轉勢

牛軍依然強大

其實正常回調都要10%左右嘅，分注入其實唔需要擔心

轉咗十幾次勢 上個星期就牛三 今個星期就熊一 輪住嚟

咁多位師兄點睇下星期？
繼續跌？
你哋會繼續揸定走曬佢？

近兩三個月，基本上一個月一次係咁

strong hold

最大碌個倉分注入貨都入到冇cash
搏佢回

之前其實有d巴打提過金升都冇好野，所以一定要減個倉，不過呢度比隻spce搞都個個都癲晒

到期價外咪作廢，唔洗理，期權金係你short put個一下已經收左

問題係而家SPCE 33.870
張期權行權價係高過33.870
理應我要接貨
但琴日收盤無交易到?(手上無SPCE股)
定下星期一再算?

高幾多，應該唔會接

2015年至今都聽到唔少人話熊市黎緊。睇下自己有冇借得太多錢，如果槓桿唔大，做正股，唔怕捱價位的話，熊唔熊問題唔會太大。

例如2019年反彈，有人話「係熊2黎，引人入局，之後就熊三，走啦，仲唔走」，但又可能有人話「2018年個熊市完左，2019係牛1，股市恢復性增長，入貨啦，咩都升架」。

幾時牛幾時熊唔多唔少係個人演繹，只有十幾年後回頭一看先知係牛定熊。

利申：自2015起都90%至100%滿倉

講左幾個月轉勢

唔係一高過行權價就會一定接咩
新手唔係好熟

This time is different

every day is different

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

支持平權

都講左半年tsla 唔值，只值300

101入 星期四晚113走曬

近排算比面喇，講只值500點知今個星期又升左100

我都想佢跌

其實睇自己揸咩，call要走，個倉太重貨都要走，我就盡量Keep 50% cash, 而家7成，所以會慢慢加d貨

擔心AMD

熊市都破頂

好似有巴打話牛牛係強制現金結算
唔會有實貨接到

Gay bear

應該未跌完，可能50

唔洗擔心，最壞情況係去返上年10月個價姐

支持

最多返去25

熊三

keep住入貨 正股驚西

唔係計對上五個交易日收盤價平均數咩？

洗唔洗走左先
57入左

希望會穿$50
要入貨

肯定開得成, 但會好慘烈

長揸啦
跌咪溝

同意 我都諗住長揸

長揸睇住要好耐先返家鄉好辛苦

入左D treasury對沖下先

琴晚54入左打算長渣

點睇uber依一兩年前景 始終個市場未來性仲好大
轉左CEO之後 見佢有個趨勢開始轉虧為盈
依兩日跌極始終會回返$40
係咪最後機會入貨

正左先講

入咗d vxx 對沖

Sad 苦主區

你個期權行駛價幾多？

舊post隔耐左係唔係推唔返上黎？

再跌再溝

E家係驚佢入down trend

我都唔知點作準 但佢官網係咁寫

34

肺炎關fb柒事咩

我無走fb，想睇佢可以跌幾深

屌你老母

想買下呢度有冇CHING用etoro

美國佬操市夠晒絕，之前大陸爆肺炎個陣扮晒唔驚照夾上去，如果個陣put左真係懷疑人生，到前幾日淡友投晒降，好友以為冇事又加貨跟住先黎料派貨 老散腳都震晒

連登伸手指數次次都中架喇

呢兩個禮拜周末都有壞消息蘊釀兩日星期一開市就挫落去
睇怕今個星期都好大機會會咁

indexing未驚過，每日都訓得安樂

成倉得ENPH係綠

聽聞會有肺炎鎊
所以有幾個國家唔封關

申利：copy暴巴

係咪用paypal比錢

me 2
All in 左幾次

個post 靜撚到

成班人比人洗走晒

冇人鳩叫咪好
老實講好影響心情,無論鳩叫跌定升
雖然個倉係爛緊架啦

仲miss左好多認真討論既人

睇返7d都係負1.35%
唔睇下真係以為股災

近日睇緊taleb本dynamic hedging
有冇人睇過

我 不過未出過金

升咗咁多日
呢兩日先跌少少就叫春
講真
去玩A股上證啦
美國野唔啱你

以你紅色既width黎計，起馬有9-10個位數字

同意，7day我仲賺緊

億

巴打etoro乜名想copy

屌我同你一樣

冇用etoro, 之前入左d金，所以頂到，港股果2個倉就慘不忍睹

唔關事我諗係佢地贏開錢咪唔習慣豬錢
我豬開錢所以乜都習慣晒

正正因為窮又想賺快錢先睇到實，利申 已經持續半年由盤前睇到盤後無訓過，覺得自己好on9

你大戶，賭果少少已經係我地成個倉，見慣風浪姐

讓陰莖休息唔休息

睇實就有錢賺，咁個個都做貓頭鷹得啦

要跌都冇撚計嫁啦 如果係正股咪坐下先囉 每日諗住 搞到自己全日都冇矖心機 又何必呢

做咩個個好似訓身輸哂會無錢開飯咁

條撚就大
我到今日都仲係allin加小孖

究竟依班人追左咩 其實都係輸緊profit 老早入左Aapl, Tsla 個班依家走都一樣fatfat

我孖係公用同reits

我差唔多
孖係優先股收6%
reits就坡妹（日本妹近月放晒）
不過有位都會cut晒轉埋spy qqq算

坡妹我放哂，垃圾點穴無成交，得一隻，仲衰過香港
日本妹我都放哂，但之前有次買左一半就收左市，搞到有6股粹股放唔倒，都成千銀，都唔知點算
最後簡無可簡，直接係日本買sp500，日元跌緊呢幾日無跌得咁金

好期待下星期一開市

我都玩左美股一年都冇
都係玩指數
其實揀返D大路指數
再控制返自己個本慢慢咁入
見到有某D ETF如果吸引就擺低D兼諗埋止蝕位
成個組合總之唔蝕過5%我覺得冇乜大問題

比錢姐係出金?未出過金 入金我就用信用卡

玻妹數據中心REIT長升長有

主流果幾隻物流/工業/DC reits 都升唔少

number

400蚊就入tesla,
諗唔到理由依家走

點解唔直接買期指

佢怕要補倉

當你估到要put嘅時候
下個星期又升

一向業績後都跌
未出業績就吹就炒
一年四轉

ajbu
申利：跟息巴冇窮人

買返d put

又未必 一切都要睇班大戶點演繹 變左好似買大細咁樣

買 eqix 或日本妹ntt 應該好D

大戶都要吹風
無一個大戶可以一個人屌哂成個市，一定要吹風向

set止蝕就躝去訓啦
股要有opportunity cost
你本身都有time cost架

自制excel
自己想睇咩資料都ok
夠曬flexible

Ib report用來參考
對返自己個excel睇下資料有無錯

以我有限嘅認知 好似冇乜門路可以捉到佢地想點

唔少case係明明業績同guidance都唔錯 但最後一刻都係唱淡

究竟tsla企到咁硬係咩原因係咪因為一個月由400幾炒到上900 大家都以為下個月tsla上1800所以大家都唔放 抽到企到咁硬

Excel 想計咩睇都得

終有一日會彈
你只係搵倒D傻散未搵倒既野，應該要底吸
實有一日會有人鳩吹，到時你就可以出post威威話一早睇中

唔難 唔想睇字youtube都有片一步一步教

你開個google sheets試玩下先 諗到有咩想計唔到再問

美女玩完未

點睇呢個時候入 IEI 或者 IEF 呢啲美國公債etf？

小弟 岩岩開始想玩us stocks
想問大家用開邊個platform 去買
Interactive broker我又唔夠本開戶

8仔啦

你果名

廢channel

tsla值錢在粒電

first trade

巴打幾大
25樓下就IB啦
始終coverage function最好 app就難啲睇

-3.7%

大芋，高風險高回報

大家覺得一個月賺幾多先叫勁?

幾多%

我一個月負幾％

難聽啲講句靠大陸
大陸賤價人力加官商力量，實行到tsla 一直缺少的反人類執行力
德國間廠開大少少都俾人告

其實無所謂，同打麻雀一樣，一鋪自摸夠頂三鋪，打出博輸少啲又得

德國間廠好似喺第啲位補返啲樹就得
相信德國技術多過支共好多
屌不過德國依家左膠大國

不會每個月都負吧

咁你投資冇乜目標咩

一時時啦

目標係賺錢，但用月係平均唔到，你話十年，年均勁20%,就差唔多

我想用IB 但好似要10k usd先開ac
聽說改左唔洗10k？唔知堅唔堅

10k usd係free用費
香港証劵行有10k hkd就開得

無人討論嘅
個市咁有咩好野介紹

等你介紹CALL

意大利都爆緊肺炎，睇黎星期一都係跌

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

繼續月入etf, 只要唔係all in其實無咩好驚

係咪25就要交月費交佣費
就快25了

2 月 22 日三星電子確認，在南韓東南部龜尾市的智慧型手機製造工廠確認一例武漢肺炎（COVID-19）病例，該工廠已經緊急關閉，其他地區的工廠暫沒有受到肺炎疫情的影響。

全球最大智慧型手機廠商三星電子在南韓龜尾市的工廠主要生產最新款的旗艦智慧型手機，龜尾市地理位置處於南韓大邱市附近，大邱市是目前南韓範圍內肺炎疫情最為嚴重的地區之一。 2 月 22 日三星龜尾市手機製造工廠已確認一例病例，整個公司即刻停產並關閉。三星電子表示，感染肺炎的員工所工作的區域已關閉，到 2 月 25 日之前不會開放，其他與該員工有接觸的員工已經進行自我隔離，有可能對部分員工進行肺炎病毒檢測。

龜尾市的手機工廠產能佔三星智慧型手機產品產能的比例很小，主要是生產其高階智慧型手機產品，包括近日發表的 Galaxy Z Flip 折疊智慧型手機。工廠僅是為暫時停工，有可能在下週此重新開始生產。

三星在南韓其他地區的晶片和顯示器工廠目前還沒有受到肺炎疫情影響。截至當地時間 22 日 16 時，韓國再次確診新增新型冠狀病毒感染者 87 人，累計確診感染者人數升至 433 人。

想試下用程式交易睇落幾方便

一個月幾多% return

史蒂夫

有同感

香港同a股又咪差唔多

無事既 月供額少啲囉 留錢低位入大注

AT THE MONEY
NO TIME VALUE

Stonk only goes up每月short atm put,接貨就covered call

唔見曬班學生

今年yr1 有1000鎂，想問點開戶買美股
同埋買咩必賺，想揾d trip錢

我學生錢唔輸得

有咩必賺0風險

ALL IN TESLA

tsla call

應該去曬ifc

咁貴點買

盤前跌少少都賴曬屎叫春

好想知grad trip個巴打依家點

要去澳洲了
大澳+長洲

What
You sure?

無time value atm個價就0啦下話

買哂連登愛股就得 會跌係因為你無信念

Atm同otm全部都係time value

你自己test lo
買data

expiry個刻先冇time value喎

港同A個feel明顯係鳩夾補裂口
去旺區行一轉基本條條街都幾間空鋪
仲開緊既間間都減價 買一送一都見過
業績間間都裁員縮鋪
問心真係覺得港股應該都未開始跌

未跌到450 唔好放

其實如果筆錢係慢錢 唔等住洗既
大家會點樣set 止蝕位

唔撚止 炒股先要止 唔等洗長揸既
買係買佢間公司 睇好既個個月出糧都買下
諗住一放N年下下止蝕咪好忙

etf indexing就可以咁睇
唔可以長期相信一間公司
未來既野唔知，大家都以歷史黎估
主要睇你對果個行業同公司整體既信心有幾大，同比一個限期佢達唔達標
就算 nee 都係咁話

星期六日都傾到咁多版

DBX call / ETSY calls 大家點睇
Reddit 有人傾話DBX 27蚊 4/17 call 依家好平好抵玩 ETSY 60call 話睇好有業績會升

牛三入貨

之前星期六日會爆一次post，少左好多人啦

冇街出唯有研究美股

禮拜一趁低掃aapl

輸左一萬
等睇埋星期一睇下走唔走

連指崩盤

想問下有咩Apps會同你講邊間公司放業績

暫時豬左22蚊
星期一生性啊

日本中央銀行總裁黑田東彥今天表示，日本央行已準備毫不猶豫地寬鬆貨幣政策，他還強調，新冠肺炎疫情對經濟的影響存在不確定性，但央行對日本經濟正在溫和復甦的看法不變。

黑田東彥在沙烏地阿拉伯首都利雅德（Riyadh）舉辦的20國集團（G20）會議場邊表示，儘管2019年冠狀病毒疾病（COVID-19，新冠肺炎）疫情對經濟的衝擊存在不確定性，但日本經濟不太可能大幅下滑。

黑田東彥還說，他沒有改變日本經濟將持續溫和復甦的看法，並認為日本央行不需立即擴大經濟刺激方案。

路透社報導，20國集團的各國財政官員及央行總裁本週末在利雅德聚首，他們將討論經濟政策與新冠肺炎疫情對全球經濟成長的影響。

條野軟小小已經放風食偉哥
日本啲偉哥真係食唔曬？

廿二蚊

可能係股價呢

Amd 快d同我升番上去

但係一啲新興嘅/佢個技術要時間
eg 可能tsla同你講電池研發要遲兩年
呢啲情況應該點定個止蝕
仲要個股波幅好大 set定order好易震走

aapl比我個feel未仆完
唯一一隻想入而未入翻既股
device業務佢應該最受肺炎影響

希望真崩盤咁就

禮拜一可以入市了

其他股可以坐下。tqqq係咪應該放左先？

黑期爆跌

-99

apple算硬，反而諗住業務冇咩影響嘅MSFT，就好似食左瀉藥咁

可能冇人番工冇人用word
股價咪跌

home office 係屋企都要用掛

好撚開心呀，又多26隻狗要隔離

我自己就守多陣先
因為都跌左咁多 如果佢之後爆升就笨7

比左溢價就唔好幻想仲有得守啦

睇下開市點先啦 都洗濕左個頭 輸咪長揸啦

LK點？

輸少少錢換來支爆 超值

信美帝 唔驚

哩種情況叫pinning，你應該收市前平左張SP，應該可以執大半。星期一應該會見到個倉多左100股SPCE，而家要求神拜佛望星期一開市（下晝5:00）平盤或升

呢幾日各國爆得咁勁

睇黎都係走一走算

美帝都爆緊，日韓意美

個個都話走，係時候入貨

佢地唔隔離, 全家剷先開心

msft唔驚啦，跌到173左右會有支持。

富途好似唔會實貨交收

有得exercise ，不過你要call 佢

呢個係富途官網寫啵
所以係有實物?

因為我有聽過有人既short covered call 被行駛之後貨仲係度不過扣左錢

因為你冇打比佢話你要exercise

富途買組合期權簡直係戇鳩，佢唔識計正確個margin requirement

你covered call要正常的兩部buying power

富途似價內到期無平倉會自動行權唔會俾你蝕，但如果有50張aapl call，到期有撚咁多錢接，如果無平倉咁富途會點

下，咁唔岩規舉，stock option 係deliverable，佢格硬用cash settle 會有問題。除非

1）你户口唔夠錢接，佢會同你平左佢。
2）你做左spread，2腳中曬，一加一減就只有差額。

如果星期五收市後出業績勁好，星期一大爆升實俾人告死。

如果係商品期貨就唔同，因為本身交易所規定給算交現貨，而正常人係冇可能做現貨交收，所以會提早同你平倉，IB會係first notice date 同你平好似。

Cover call係人地call 你，個波係人地到，中左你有貨就要交貨，冇貨就變沽空。

哩個情況應該會最後收市前賣番個call入黎，係咪賣曬定賣部分其餘接貨就唔清楚

咩事
成班人唔知期權係乜但玩得咁開心

唔理聽日跌幾多都strong hold 信美帝得永生

期權其實唔難明，中過兩次招就明哂

1. 橫盤被時間值磨死
2. Earning前買啱方向但IV crush

如果過幾日美國又升返，會唔會又多一批股神出來話美股長升長有，冇泡沬

2月頭見識過買TSLA LP，唔啱方向但都有錢賺

出面果區最近都多T左esla 同spce股神，有d港股財演都話睇淡港股，睇好美股，有d全民美股感覺了

你對於班賭仔有咩期望
個個剩係當大細咁賭，頭幾日玩既好彩贏到開巷，跟風果D就慘了

新手有野一問
ib出英鎊去Citibank hk 有冇中轉行費用

我都想知，只轉過去monzo

想請教大家睇美股有咩報價software好用

好似港股用powerticker或者aastock

溝完再溝

長揸

老老實實，未夠低，同上星期二買唔係差好多

你都新手

睇埋星期一先溝都未遲

作為純正香港人，我最鍾意睇人仆街

謙虛係美德

push ~~

其實都岩，無啦啦多左咁多人玩美股

我既轉円經驗話比我知冇
你可以試下再上黎匯報

你睇#261啱唔啱用

之前有師兄call 咗Dropbox,個位fat fat

今晚做下功課睇下lp邊幾隻先

聽朝六點short 返張美期安全d

買左幾本投資書係屋企j下先

想入aapl 但覺得佢短期仲會再跌

要好似佢咁做到全美國債就冇
大部分都係國債加公司債

買左咩

thz

成個倉對沖哂 星期五晚，聽晚想食下調整補返彈藥

你睇完就知E度邊D高手，跟住學佢地

好啊師兄

格蛇

呢度個個都係大芋

我應該信格蛇all in Tesla

＋1

首先你要知邊個係真高手

邊到睇到

呢幾本好書黎 睇完可以翻睇

一陣信左啲燈神

三本有排睇

睇書只係增加下信心,有料就唔使出書啦,你估個個都係幣少咩

井底蛙唔好攞龔成個d 出黎比好無

李佛摩
你本書好唔好睇?之前都想買埋

唔係星期一先有咩....

未開始住

我前日用ib買賣，唔知點解佢將我一個trade分成三次，收左我三倍手續費

投資最重要的事
我都睇緊 對於心態調整好有用

投機者必睇 智慧歷久不衰
個人覺得reminiscences of a stock operator (記者幫Livermore寫個本) 好睇過佢自己寫個本 (How to trade in stocks)

想知你地買書係買ebook定買實體

有ebook我優先ebook

實體

實體係咪有間台灣會抵買d
唔想比中資賺

博客來啦
同一本書
香港賣貴最少30%

或者幫襯下樓上書店 小書店生存空間好細

係啊，台灣網購平啲，但等耐少少

就係睇極都唔知買邊本好，見到有兩款

而家識買

佢有講過頭部既錢唔易賺嫁

實體書有毅力睇多d

睇實體快好多，仲有本查理蒙格個本大家都無講

多數會揀ebook
不過有d書只會出實體
環宇投資策略嗰堆都只能買實體書

不過岩岩睇個陣見到佢話散戶係有方法同埋應該以贏大市為目標就覺得

動能投資都有唔少好書

實體費事搵位擺

之前揀唔落手，所以買左科斯托籣尼個三本先

投資+投機

應該咁講
完美捉到浪頂浪底既散戶並不存在
勉強去捉只會捉錯用神震得快入唔返
所以散戶最主要目的應該係保本再求增長
繼而跑贏大市同做hedge

最緊要贏多d

師兄咩叫做hedge？保本？

多謝巴打分享
都預左呢本書要返睇一兩次

大家咁話

對沖防甩褲好似係

ebook 專登買咗部oasis for 睇書
實體書好重

請問邊度有得down ebook

俾錢買啦 請尊重版權

通常對沖即係買金買債券?

炒股百幾都俾唔起

買左十張call. 一開市賺少少 睇個勢仲有得升 諗住買多幾張cover 返AMD

oasis好唔好用

個人選擇，我偏好實體。

個手感好正 我覺得買第2代就夠 唔使去到第3代 分別唔大
不過我覺得oasis都太大部 細返啲會好啲 好似第1代咁6"就夠

睇中文書可以去kobo 買書 再轉落kindle 睇
oasis 2 kobo買書 等特價先買都唔遲

我比較揭下揭下個feel,有本野係手度爽啲

所以好多人輸1%都大叫

學生哥D錢唔輸得

我家貧唔輸得

買最重要的事做乜唔買埋週期

我唔知有呢本書添.....原來係一set
不過睇完重要的事先

好似幾正

呢樣真2都唔知就話賭earnings個d真係 輸哂都唔知咩事

一個投機者的告白
其實老科三本都ok

我無錢唔輸得

本身個premium貴唔貴？

今日拎左老科三本返屋企

多謝大佬推薦

我新手，大家比個方法我賺錢買樓

老科？

你又咩邊到新手

買唔到樓，一定係方法唔岩

究竟聽日升定跌 好期待

個勢跌硬 但係個個都睇跌又可能會升一日先

當你有第1層樓就會買到第2層

度有冇巴打有研究開氫燃料電動車

好想買tsla 幾時肯比我入貨

通常個個都睇跌就會升

個個都put
一定冇事

好想入appl

買美股跌得去邊
港股就

我都係睇跌喎，上落市，慢慢向下溝AAPL

等穿300 大注

其實無所謂，好多年前都有人一直叫唔買樓，你睇到今日害死幾多人，岩唔岩係交由市場驗證，睇港股POST仲多

有冇得好似牛牛咁睇實時買賣盤

有冇巴打留意IIPR
個Business model好似簡單而明
又有潛力

想買下買vix個code係邊隻

vixy tvix

Thx

意粉封城，如果野埋成個歐洲，美股會跌成點
買返d sqqq保平安

無事無事！！

睇唔睇到EX DIV. DATE?

有冇howard marks信徒？

另外點睇巴爺新個封信

留意到佢話對美市未來仲有信心，如果息口唔大變動同埋corporate tax唔會加既話，但又話依家既股價太高hold左一大筆cash.

好老定，支狗病死都要執行協議

trump又讚鳩佢

巴爺話準備好接班人，我係佢粉絲

睇到佢好似準備埋遺囑

如果聽日升返小小就清倉 呢排係咁輸到個人唔係好清醒 要沉澱下

今年90了，查理96
睇左佢地啲書，內容永不脫節，睇完我都想入一部份錢擺到老

清倉向下供，好過又PUT 又CALL，死得仲快

睇返圖先發現原來到個頂位先黎入tqqq 之前鳩買搞到輸左唔少 要重新部署過再出發

我本身清左TQQQ，跟住第二日睇錯位入返，仆街打完機輸返，
下次買完睇多陣，先慢慢打機

我都渣緊tqqq

認同，佢依家話brk股價係1蚊value：95cent 所以唔會做回購

等美市大回調，分注入QQQ同brk.b

玩牛熊輸太多，轉月供算啦

我都係，冇咩錢溝，放唔放啲好

我未睇封信，只係睇左消息，唔急入，但考慮開始分注， 都唔會有心機計佢嗰個企業價值， 永遠都唔知道幾時先係一比一， 到我知嘅時候佢都開始回購啦，巴爺

暴跌了

玩撚完

等緊QQQ落番223先掃一注

好彩放哂啲股票，我估要等到個疫情完哂之後幾個月先會回升

大跌

日韓歐洲搞成咁應該唔掂啦，又無得封城

係人都知個市唔掂，估唔到仲有人未放股票

暴跌

反手買個sqqq

歐洲一野開就歐爆

全call巴打你可安在
仲有個成日貼倉贏十幾廿萬美刀既兄弟

準備Drop to zero未

有貨多謝3日就到
博客來就買到鑽石
但無位擺 依家用kobo睇

戎賭未 都唔知幾時股都變避險產品

崩盤

仆街 沽道期冇過夜

真係咁多人會home office咩

股災

最中意睇呢d事後孔明留言

之前啲put比人夾到懷疑人生

俾人夾上黎 宜家都仲係小蝕

啲少年股神一早反晒手到時又幾百%回報架喇

我反手賺番蝕果啲然後day trade keep空倉 唔敢再put

點會事後孔明，依家先啱啱開始跌，我預計短期高位已經見咗，起碼跌三至四個月。

呢個人次次跌市都會出黎唱淡

架仔韓仔比人中出

揸Tqqq嘅手大鑊了

手足

泡菜今舖大撚獲
成幾千個教徒走甩搵唔返
屍殺列車咁款

睇黎今日OXY又做特價

Put tqqq

叫撚左唔好死揸重要笑鳩我唔識貨
我唔撚會可憐佢地嫁啦

上星期五走哂 反手左sqqq

佢地係咁，之前我都講要小心d要減貨，都比班股神笑鳩

係咪要開始月供sqqq

short 爆sdox納dee多妖就

科技股/半導體股一樣準備仆街

有啲半導體已經仆左5-10%啦

一開市等睇tqqq跌10%

soxl分分鐘插10%

又咩事

開市大撚獲 會有幾多tqqq倉友上IFC

星期四開市未跌果陣走左好多，變8成cash, 星期五衰多手買返少少QQQ同AMD,咁快就要蝕，不過好彩仲揸7成cash

TQQQ應該唔洗上IFC, 買call果班就

星期四即刻100% cash 星期五想入sqqq唔記得咗

我星期五開市全走cloud 股
重倉mdb 由頭瀉到尾嚇撚死我
然後臨收市就put 半導體了

好彩我果倉仲有GLD,NEE,BND頂住嘅

個倉得返GH賭下業績同埋隻OXY
OXY就預左跌，最多咪溝溝佢

呢d先叫暴跌

如果指數跌多轉去週線底，都唔知入唔入貨好

啲call友走唔走得切

其實犧牲少少。震走出面d新手係好事黎

LC友爆廠了

仲有金銀港期日期淡倉NQ組合put

美期-300

完全冇驚嘅必要

究竟肉肉頂唔頂到去財報

呢到有ching call tqqq wor

睇黎今晚要斬倉

港股仲升

高手高手高高手

$73買唔洗IFC啊

新加坡真係死好運, 爆得唔算勁, 出事都跌好少
日韓跌到傻

睇美期啦睇漁塘計大海咩

就咁NQ期埋單要輸6K，但有個好處，一年出一次哩種急跌，如果個個月買OTM put係好貴，亦唔見得可以有效減少風險，反而哩種基本上只要俾好小錢組合，係大部分嘅美股上升趨勢時間係唔駛俾好多錢已有對沖效果。

加埋金銀N225港期日元，應該有機反cup

死頂only

大插緊

熊市可防可控

星期四期結，要補跌最快都要等星期四3點後

跌下好，唔跌點入市，近排升到好難再追

震一班人出黎先

別人恐懼時

其實溫度高會否整死隻菌，而家都係估估下

再落都係納指9000左右 打穿左會有跌勢

點熱都唔會熱得過新加坡

共產黨係入面加左耐熱功能

靜靜地買入，唔敢put

呢個調整應該幾大，韓國增加到咁多單。意大利又有。
大陸復工可能會有第二波。
本來好好地，國際唔爆發都無咩野
近期唔少股升得好多，唔少獲利盤出現。有機人踏人。

忍手 = 悶悶地贏
次次多手都左一巴右一巴

都未計新加坡
依家連中東地方都有確診
有排攪

支那勁撚到 整隻肺炎出黎跟住自己托
全世界跌得佢升 又贏

貪婪

期暴趺

唔玩啦，比返啲錢我

無晒學生問 trip錢點賺

TQQQ 跌10%唔過份

要home trip了

今晚又有得玩
認真今次買咩股好

等$80

今晚係真.斬倉

this time is different

Sqqq

又發生咩事？

好擔心揸重貨call嘅巴打

Tvix

期貨跌成2%

沒事兒 信美股 唔驚

反手put 唔知work唔work

冇咩事，預TQQQ跌6%以上

3倍跌幅

真 今晚要斬倉了

重貨?

揸住啲正股都傷架巴打
好想del app一年先開返

其實睇唔明肺炎關SQQQ咩事
明明科技股
關中國咩事

過埋依十幾個鐘 亞洲區爆多幾千單社區爆發 停工停供應 9000點見

美帝亡國

d long put premium 貴到high high ......

yen又冇咩點升返

D人平倉唔使平yen倉?

盤前即放

都係個句，升得高跌得急
層樓冧左，唔好問你個單位有無事，仲要你個單位係頂樓

重

納指持續跌一兩成，tqqq可唔可以番60蚊

上星期日本死都唔跌
星期五平左倉n225 long put

準備入貨了

準備入MSFT FB

Healthy correction

唔知irbt個d會唔會跌呢

今晚會繼續跌

又開始鳩叫mode了

唔可以 利申均價五十幾蚊

same

仲入

美股可否不要趺 伴我升高

tesla今晚仲頂唔頂得順

今晚刺激

冇底

別人恐懼我貪婪 簡直至理名言。

星期五跌得多個D會唔會有反彈，比位我put

大半個倉都係tqqq,amd,msft

啱啱先跌就貪婪，接刀。

今晚跌1000點

今晚砍隻 M$call

溝爆佢

邊條仆街話美股唔識跌唔玩啦 俾返d錢我

價值投資驚wt？

仲有9000咁樂觀

TSLA會唔會又升

睇嚟可以開始週供溝

究竟連登仔會唔會燈到個市升返

我知錯啦
今晚直接斬八成

講真Tesla 真係唔驚，硬到HiHi

利申: 上星期put鳩左佢

未夠風聲鶴唳wo

今日似頂唔順會跟跌

今日跌啦實 ching有料

我係大區見到有人重倉spce同tesla

如果賭市冧，正路Tesla 同spce應該會插得更深，暫時睇tesla 750蚊, spce 25蚊

我都估差不多

巴打斬倉定斬死自己

spce必需要drop to zero

亞洲時段又唔洗咁驚
通常美國開市就升返晒
信我基本上99.9%中

long put少少玩下姐，見佢上星期五咁硬，咪put鳩佢

I am ready

spce跌返25左右先合理

+1...

去到6月既MSFT call係咪都應該要走埋好?
手上都幾大貨下
但感覺上MSFT 不嬲都幾硬正下。例如2018年年尾跌市都係跌少少。
諗緊應唔應該再觀察下 睇下會唔會回返少少, 就算蝕少少走 都好過而家蝕咁多走。
大家點睇?

別人貪婪我恐懼

大行係咁放好消息，唔拉到1200都唔心息

星期5先PUT無事啦，仲以為係上星期平左

呢句野個相對性其實都幾大

大行不嬲都仆街，200蚊就唱淡tesla, 但自己就偷偷入走，而家唱好就梗係搵人接佢手貨啦

今日想LP Starbucks Nike AMD NVDA 個批~ 但個窩貴到嚇襯

食相難睇

今日tsla 再升，我都試少少LP 佢~

籌旗搭的士去IFC

佢今晚再升，我就再加

全倉call?

正股 見大家都叫 咪叫下囉

IFC天台無哂位啦
岩岩先見到grad trip巴同d學生巴打

其實跌勢都未夠大
今晚真係可能無咩大波動美囡

正股唔驚啦，不過最好揸多d cash或者金，市跌就縮，市升先衝

終於可能坐夠一浪了

呢d 一樣唔叫跌 美股d 逃生門世界最強 但all in 個班好準備好

美金仲升

主要睇意大利果邊新增情況，日本同韓國已經爆緊，如果歐洲都爆，美國都大鑊

上星期叫左53.3走㗎啦

期權當正股渣，輸時間值夾鳩死你

有人好叻叻豬話30蚊入左spce 嫁
今晚有20當贏

擔心韓國多d
農產品同ram嘅出口重鎮

調整市~ 要揀之前升得多黎put ，星期五晚掛住做MSFT 對沖，做完即訓覺，一朝起身先諗點解唔做埋AMD put，一開報價睇原來已經跌咗6%

宜家真係貴哂premium，唔太抵做，除非覺得呢下係大大力再調一兩成。

越南工業及貿易部向《路透》表示，由於疫情令供應鏈中斷，越南汽車、電子及手機製造商在採購零件時遇到困難，有可能推遲三星電子新手機的生產。

當局補充，越南在原材料及設備上非常依賴中國，這令當地的生產在疫情爆發時更易受到影響。

三星是越南最大的單一外國投資，由於三星新手機的大部分零件是來自中國，令三星的新手機生產計劃受到影響。越南當局指，三星正在考慮通過海運或空運的方式進口所需的零件，但這會提高成本，並且幾乎無法滿足生產進度及需求。

越南政府指，若疫情未能在一至一個半月內受到控制，庫存將會掏空，但將採取措施減輕疫情的影響，仍然維持全年6.8%的經濟增長目標。

新興市場供應鏈全部著火...
真係要返美國開廠了

6個月咁遠期premium 咪勁貴

做左野半日就去睇美期 笑了

但翻美國開都唔係即時嘅事
講緊要成年plan

咁早睇到iv 啦咩

跌得深反彈得越甘

睇返上星期收市價去計

Amd走左大半，仲有啲其他未走

Dow set to drop more than 400 points at the open as coronavirus cases outside China surge

呢D唔係不嬲都知架咩

Tsla 750即入

玩美股嘅你，夜晚多數幾點訓

無計LC 個邊~

做咗對沖就12點訓， 前排重call 就訓唔到

韓國其實唔洗擔心嘅，因為已經爆左

無走過...好彩早入, 均價50蚊

玩命

寧買當頭起，莫買當頭跌。 係有佢個中道理。
正常投資者係大幅利潤當前，係市道不明朗因素，可以止賺或平手離場。個速度仲可以好驚人

痴線個腦直頭掉轉黎擺
重要一個星期call 當坐
先唔講跌都係要時間跌
屌啦星市都未開就諗定入call 坐
我係你攞d 錢去叫雞射左去好過攞黎做d 不設實際既野

而家係, 但如果佢反一反升 補少少裂口既話 叫輸少D

所以先想問下大家意見 應該果斷走定觀察。

想g 點計
計下自己贏幾多

NQ上年年尾都係7-8000

果斷D好~ 我就係慢咗呢兩個月利潤無多咗500K

係知, 所以CNY之後個個星期咪跌左幾百

跟住而家係因為surging呀嘛 所以先再跌

正股short d msft對下沖

唔會嫁
雖然話otm 全部都係時間值
但你走遠左 delta 狂跌你要升幅double 先有機會升返
而且m$咁大隻會短時間爆升既機會低好多好多

賭仔係咁，由佢啦

唔好啦掛 我本身正股都仲賺緊少少 就算再沽多D 都offset唔到幾多喎

定係黎個近期既long put? 會唔會好D

可能佢打算CALL既股 有把握即刻補到少少裂口呢

買跌唔一定要期權

終於回到連燈仔夢寐以求既價位，叫左回一個月，唔入正仆街

其實都係...咁都係果斷D好

我成日止賺好果斷, 但止蝕都仲拿捏緊點決定

thanks各位巴打

波幅唔大會輸兩邊喎，巴打。

本身買咁遠期唔做combo 就夠哂on9
而家重要買完唔平倉等死再做多野樣死多兩錢
我真係諗唔明大家個腦用咩造了

E家先入金ETF會唔會太遲

其實比D有意思討論既留言會好啲，係又連登仔，唔係又連登仔

直接short正股唔洗蝕時間值的確穩陣好多...雖然要比利率 不過好少

今晚睇下可以short幾多股先

但諗緊short apple或者半導體

係，成班友叫春 xx跌返去xx我訓身

依家機會黎啦飛雲

笑左

本身做call debit spread已經唔洗如坐針氈
遠期long straddle 真係擺到明送錢比人洗了

其實而家叫春撚走哂 先最體現到個討論空間

個個蝕錢都會叫春架啦 但要做既係 諗下點樣輸少D同埋有無咩補救方式姐

新手一味狂叫春 無咩用

咪就咁short

我試過SP半年期MSFT 個晚跌DD 就被行使接貨，不過160 接完

重貨nvda wix baba v點部署好
搏反彈上去先放定係開市即走

發覺買lc 或lp 開兩星期好過開一個月，期實係睇啱就行，錯就止。

原來呢到各位巴打都係玩開option
我呢d細膽淨係買賣正股既都係自閉下

depends你自己risk tolerance
我就8%

決定開市真係即斬m$ tqqq call 唔回頭了
重新再嚟過

年紀輕，供正股。努力搵興趣野做仲好。
option 炒野都係啱大家賭下眼光

我自己咁睇, nvda 半導走左先穩陣d
baba 應該都要走....佢ecommerce business 上個月自己講話目前影響仲未有好大。我先唔撚信, 封城封到咁 送貨個d都delay啦

巴打 記得報平安

msft單日升得幾多 5%好未

你咁有意思就唔洗係到討論啦

因為佢唔係連登仔

nvda /amd已set市盤價不問價掉走

今晚short爆納dee

我v仔諗住207就走算
早排仲溝左貨

最怕第二波爆發，佢咁攪法，大陸真係唔洗開工，仲有d 人都無錢洗
不過估唔到歐洲同韓國都爆

學生股神 價值投資，驚閪

我就會入貨既，唔知班友係未呢
有咁多有意義既人係到，想知佢地咩操作

連登3寶
spce call tsla call m$ call

因為我睇完option都仲係唔識玩
睇下錢家有道算

2-3日

冇跌返15%以上唔好叫醒我

都認同 nvda同baba都係直接比武肺影響得好嚴重 其他還好

即係我覺得一個月係冇問題既
因為行錯邊咪止蝕走人因為都叫做有本剩
買短期冇乜容錯率變相唔會買大注
係就係回報高但似入賭場囉

注碼細D，壓力無咁大，睇錯就cut。玩一個月就會慢慢坐

屌咩又跌 我AMD賺變蝕

以前輸得多都怕怕地
寧願short put 睇升慢慢賺好過long call 睇升慢慢蝕

VISA 呢D fin tech公司 你問我影響我真係唔識

我自己睇到既情況就係 呢D時間 e-transaction 一定係多

有得自助就自助, 有得減少錢銀找續就避,同埋d人減少出街 都係網上買野架啦

你睇HKTV MALL就知

當然外地既影響, 就真係要睇下意大利同成個歐洲爆成點, 如果好似韓國咁

玩撚完, 個邊只會同我地呢邊地區既一樣, 狂搶購物資。

一個月LC/LP差唔多啦

經濟差自然就少咗消費，即係少咗碌卡。googl/fb呢啲靠廣告收入都一樣會跌
仲頂到嘅應該得公用股、mcd/ko呢啲

做spread大上大跌好蝕

咁又咁 睇長啲武肺唔會影響到佢基本面都無事既

NEE

NEE 的確唔錯

之前買咗少少ko

依度以前講起option，全部都係講做combo / short side玩縮IV，唔知係咪由TSLA開始個個入黎就講自己做幾十幾百張long賺唔知幾多十萬，就搞到option=賭大細了

我都算有幸早D學下option睇下有咩野要識

暴巴啲strategy

果期都叫做用NFLX做credit spread賺小小，實習過之後覺得重有太多野要學唔係咁簡單就斬手指唔用真錢玩了

如果由基本功起係咪都係睇錢家有道
上youtube睇人講有時都唔係好明做緊乜
齋睇文字只有個概念而無實際操作既認知

今日係技術性調整定熊市來臨？

我理解spread 應該係類似安全帶咁做
開左行錯邊有short 保住虧損有限
行岩邊想推高個profit 就平左short 倉繼續等佢跑
進可攻退可守

賺少叫蝕

錢家有道對冇概念既人黎講係非常好既入門
有用過唔少書

對沖原意係賺少買保險

重倉咗MSFT V MA 今晚唔敢睇

唔識慢慢睇到識，錢家有道、港交所、youtube video etc我全部都睇過，我蠢小小所以花左唔少時間先明白基本野，但感覺就類似你識計BS model都唔代表你能夠用option賺錢
於我而言只純想學多D野令我睇明人地講乜就夠，投資黎講我都係傾向indexing

spread 唔係賭横行？

spread 係賭你錯邊唔洗比時間值delta 磨到total loss

我都係主要indexing想跌多啲入平貨

老老實實 好撚驚

你咩spread先，debit spread你賭橫行就輸左啦

Example of bull call spread
Buy 1 XYZ 100 call at (3.30)
Sell 1 XYZ 105 call at 1.50
Net cost = (1.80)
Maximum profit
Potential profit is limited to the difference between the strike prices minus the net cost of the spread including commissions. In the example above, the difference between the strike prices is 5.00 (105.00 – 100.00 = 5.00), and the net cost of the spread is 1.80 (3.30 – 1.50 = 1.80). The maximum profit, therefore, is 3.20 (5.00 – 1.80 = 3.20) per share less commissions.

呢個時間入藥股 好唔好?

呀 諗錯左

跌=入平貨
升=賺profit

我經常都話做得長期投資，最好一定係早期遇上股災慢慢吸平貨，將來一彈上去賺得多過長升，依個亦都係月供既優點
18年年底我portfolio第一次見紅都未諗過要清倉，今次就算再見紅甚至黎多次股災跌50%我都唔會怕

係咪姐係穿105就要平

其實美期跌都係被支那組濟拖累嚇親?
係唔係借d意要高位調整啦?

多謝巴打介紹

點睇NET

係指升穿105 你最多win 3.20 ，個breakeven 係101.8 ，如果到期跌穿100 咪最多試1.8

thx ching

有好多組合唔同玩法，因應唔同市況。
上網search 下

呢啲好講紀律操作
唔肯止賺止蝕就死得

淨做long side 長賭必輸

我更恐懼

而家再入NEE會唔會太遲？

多謝巴打分享
我都希望學多d好過咩都唔識

之後有人見你依句就會走去short，然後真正輸身家破產

唔好搞nee呀

長賭必勝

重演18年底果一波大回調（～高位回15-20%） 有冇可能？

變左期權討論區唔識玩既正正經經玩番正股啦

個人認為再大浪d

點解係要做單邊~ 同埋SP 係有錢接貨都無所謂咁去開 ，SC就係用SC去賺息被call 走D貨都無所謂。

long side 就好似刀手咁樣
寧願少d 出手但每刀都要見血

冇眼睇 垃圾一隻

無錯，搵D老實股，月供真係無敵

20-30%。9估
不過幾肯定呢浪港女仲傷過美股

討論下學下野姐

1/. 成本低d
2/. 保險腳 （你上面講左）
3/. 賭IV跌用

走勢末段用

我諗冇人會行岩邊拆short呀

千變萬化，除左諗咩價位轉倉，仲要諗埋買咩價位咩時間 睇岩又點睇錯又點，人都癲

BS

Put call parity有用過BS model 落場個陣

玩權長遠賺大錢既我見好少。少過正股好多
我玩左十年權。乜策略都試過。最後都係回歸基本步。而家只玩兩種。LP護大倉。DITM LC當做一倍孖展

上面個幾句其實都岩，the truth and nothing but the truth，但唔係whole truth

你。不懂投機
戴夫和史蒂夫都在買spce

X2

沽空咗Dropbox...今日唔會爆升呀嘛

的確要長贏玩權真係好難
比你賺到一個浪 你就會轉倉做遠價位
買得越嚟越大
一回就輸返晒
最後都係月供正股必勝
但係個心魔係要等

大戶

又係呢招，期貨嚇到全世界跌之後到自己開巿就無事

期權成日睇住都幾大心理壓力

預左輸哂就冇壓力

星期五入左隻TVIX 今晚係咪可以等收錢，另外資金會唔會流向醫療公用股

由上次見紅到依家總共賺左幾多%

今晚開始真係會冇事咩？

玩option既師兄有冇做開spread, 唔敢用牛牛玩

全倉call 咪大壓力

strong hold la Ching

呢d驚西咩。留d現金跌多d再掃

入啦，佢drop係因為上星期做equity finance先由284跌返落黎，而家執平貨

Amd今晚走唔走好

正股strong hold唔驚

呢個好

OPTION原意小注對衝
係果個賭博心態就變左質

利伸有買開恆期LP
早幾星期大市反CUP輸錢

我會走 49蚊貨
走埋tqqq

有無人買 SDGR
上星期開始入貨

係咪要不問價入TQQQ了

我 不過都算高位入

月供

我依家平均 $50
不過小注 400 股

54.4 邊個夠我高位入

SDGR 依家先 $2B 左右
好多大藥廠都有用佢套野
如果用佢套野出多幾件藥做例子
睇好佢依年爆升

本細可以點

雖然話正股strong hold唔驚

但如果你地大貨既話(7~80%資產以上都係股市) 係咪依然唔驚 照hold先

買大細

講真
睇你月入幾多同未來有無大洗費姐 (如買樓)

走得快就唔會strong hold，手續費咁低，我隔兩日買返都未遲

即係點？

晚晚睇住個市
唔洗瞓咩

strong hold啦，我睇今年S&P500上4000，大牛市唔會因為bad news而終結

氣溫有可能關事，高溫之下病毒可能冇咁容易係身體內複製，再去傳染人
至於點解熱帶國家仍然有個案可能純綷係第一批患者，佢地係外地染咗返黎

利申9up

我玩美帝都係set個止蝕跟住訓教

GILD

我接近100%資產係美股

All in SQQQ SPXU

睇你渣幾耐羅，舊年年頭都中過美股調整10% 個轉，之後死渣msft 都有成40% profit , 有時唔做下傻仔渣下鬼坐到咁長線咩

有無可能跌返三個月前低位？

睇你d貨幾錢入架姐

Ifc了

呢兩日點會

早排REIT 跌到底入左O
再早D BTZ 呢隻close end fund 派息，唔計每月收息都升到10%
而家石油跌到一年新低我又入左油
個市唔跌點有機會入貨

一出糧就all in

跌到10年前跌位 俾大家入貨

下次應該開多一倍long做對沖，咁先有得食

武漢又話取消解封，美期即刻急插

唉 星期五關住訓覺無開amd lp

67了，呢個係外圍定咩黎

今舖67
屌 按摩店

pre-market 正股可以正常買賣

果然係微軟，夠晒軟

逢勸各位，唔好接刀。

Pre唔係5點開始咩，真心

google睇個個係，但呢個網 已經開始

頭幾大想沽嘅pre-market已經再爆跌，沽候選佳麗算

哇正呀

沽spce

仆街 偷步都有既

請問點買道指put

讓大戶先走

t
tesla 都無人幸免

落返40了

開市搶閳沽落後

呢獲正個個諗住trump trump競選唔跌仲撈貨，個市就係咁跌

唔係4就6%

鬼佬都趕緊過黎ifc

今晚好似好大獲？

坐的士去ifc 就黎無位啦

屌 有堆利好對沖咁都可以-6%

咁辛苦企穩900 睇黎又要比D大戶炒一炒, 食屎

btw 點解可以偷步咁撚痴線

睇哂商品 外匯 債 就知好唔掂，仲要係開始咗 我美股新手 平時無睇呢d

唔係買妖股輸錢，係買M$輸錢

Real time 定純粹係indicator

美股係大熊市可輸6成

歷史鑑， 以前amd intel 個d都試過咁跌。

不過呢次我都信係調整

雲端同5g AI 時代

real time ， 變動緊的

aapl穿左300

indicator黎
睇desktop版有寫

到底成班友知唔知咩叫pre market

SPCE 同TSLA比咁多日慢慢走
其他瀉到癲

amd 19年6月$27
now 100%

高位drop返2成 你估好過份

美股似真玩完

唔過份 跌下先好，咁升法都唔知點入貨

開個5俾佢，得佢贏莊100蚊

我睇得出玩完咪put鳩去
睇升睇跌好自由架呢個世界

其實大家咁驚係唔係因為d貨岩岩早幾日買

係等佢輸少100蚊

real the indicator 黎架?
如果隻隻都4-6%
美期晨早跌過千

驚應該係做咗long call， 正常正股唔怕擺 我都成滿倉msft

係時間轉旅行3寶 tsla spce m$put

而家出手似乎太早

有D正股係上星期插水個野 低位買...

低處未算低 估唔到今日仲可以跌咁多姐

咪係，而家期貨先跌2%
連AAPL都6%，期貨揾咩野拉到跌得2%

新手指數又新高

let go!!!
講真錢係自己嘅
最緊要唔好跟死個風
贏幾多輸幾多都係自己
利申 等執平貨

無諗住呢兩日， 一個月跌到都開心

轉緊場去kfc

驚都正常既，依下可以跌到好深
好彩我本來只係得返5%錢響美股
唔係上星期五/今晚真係訓唔著
今日冇起色就會做對沖 (已經做遲咗)

要等呢個樣回復平靚先可以撈貨

呢遍文講下歷史，幾好睇。

應該今日D人會洗哂止賺倉

呢浸係，止賺倉唔對路平得最快

今晚食定花生

我都止賺之後買金etf

TSLA放唔放,780買

ETF ETD bond 同商品 我都未識玩

納期跌左2.幾% 今個月都仲升2.幾%。唔明有乜好驚。個個最高位追？

其實正股你同隻股將來好有信心， 其實可以開張遠價少少lp 真係跌得深時佢可以幫補下回血，唔跌咪交少少息買保險咁

美期又跌多左

你爽皮啦，咁多cash

意粉國

日本爆煲歷史每次睇完都清醒好多

唔敢入正股住啦，最多入TQQQ博聽日反彈一野

m$有排坐

我都想轉金etf，但會唔會變左又高追？

呢個星期準備掃平貨

現價我寧願買白銀ETF, 不過我都有揸金嘅ETF

係，仲有其實之前強調過amd個PE, 同當年瘋炒一樣

唔洗驚，167有支持

金好定TLT好

gif 召喚

人地武漢10 點就叫，今晚呢到d 人10點半集體叫

AMD股4仲有得上，不過而家肺炎全球爆，就咪搞住

想睇

44 SHORT PUT 左，估唔到終於有機會接貨

等佢調整完再撈

Van巴走左40000 cash港股
今晚溝
Spce/apple/fb /spce/廢肉好

美期-600

納DEE

今晚精彩了

邊會 睇1900

今日all in買SQQQ day trade賺返幾%先

我係揸KL+PAAS

全call班友不願面對事實

全CALL 個位巴打有做對沖呀?

屌啦星 走唔撚到
唉呢班真係奶hi啦

Mgc期貨，一蚊止蝕

到底要跌幾多先夾到佢老美減息QE救市

而家唯一對沖方法就係去IFC

納指期貨去到9200

開市可能裂口低開再上 收市先落返去

納dee free fall

夠膽全倉call既人點會做對沖
而且佢係vol差唔多最高時買
要對沖到都幾有難度
分分鐘今晚就變灰

9180了

條友好似無對沖

但好似早2個月買既, 想知佢今日究竟係全面負數定賺少左

屌 如果唔係m$跌咁多 我都諗住坐下
5成債/優先股 5成股

drop to zero

歐豬跌到傻la左

今晚應該得NEE可以企穩
TSLA/SPCE至少跌兩成

佢好威威同你講佢個倉+緊幾百k usd

大家都好關心ching你

仆佢個街AIA一年淨係俾人調動一次投資組合，係咪on9

巴打出現了

上面偷跑premarket 都唔知真唔真....連msft都可以跌4%

其他都起碼double

準？

無咩做到

2成股，1成金，債同公用股，7成cash

Mpf係岸9 佢買人地d基金 自己根本無管理過
連轉倉 都要自己做 請佢番黎做乜

連登仔上個星期初已經一秒清倉，跌市無可能輸錢

等正常premarket la. 納期先跌2.幾%

開始有買盤
有冇勇士殺入去？

唔會掛 其他公司日日調都仲得

加注，博佢反彈

一係開市清 一係收市清 一係聽日反彈先清

仲要我自己人手操作想調都唔得

今晚-800走唔甩

別人恐懼...

我HSBC隔日轉得

仲有20分鐘打靶 我坐緊車去ifc

我仲恐懼

今晚應該跌淨個本
由頭再嚟過

你地係我會唔會斬晒佢

溝下佢 分注入

斬掉重練。成個acct唔睇佢。去第二道開過個玩

我得返呢個option
有無人可以教下我

仲有本淨咩
橫掂都係3,4月call 梗係strong hold到期

好彩我得三張 今晚即斬，再跌要升幾多先cover 番。 拎番d cash 去撈平貨仲好

今晚要J冷門股LP 睇下偷唔偷雞到一浸。

上星期會暫

依個開左未